請問年輕人而家係咪唔興傾電話

願聞其詳

A. 係
B. 唔係
C. 可能係
D. 或者唔係